國慶煙花取消

國慶煙花取消
偉大中華人民共和国建国70周年，唔係唔慶祝吖？

照樣出黎賀一賀chinazi
港獨政權取消就唔慶祝

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

一定要賀一賀佢

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

Source:

渣ga

升旗都室內升喇
煙花係會展室內放咪得囉